垃圾蟲大戰食環 3人當場瞓低

食環署指人員目擊一名男子亂拋煙蒂，於是上前執法，但對方拒絕合作。事件中共4名人員遇襲受傷送院

傍晚6時許，多名身穿制服的食環署職員，在大圍港鐵站外執勤時報稱遇襲，共有4名人員受傷。其中一男一女食環職員與該名男子均倒地，警方接報到場調查後，列作普通襲擊，拘捕55歲姓池男子。

食環署發言人晚上回覆表示，事發於今日下午約6時15分，兩名食環署小販事務隊人員在大圍火車站外執行職務期間，目擊一名男子亂拋煙蒂，遂上前採取執法行動。但該名男子拒絕出示身分證，並襲擊兩名人員，人員遂要求警方協助，期間該名男子並與兩名隨後到場增援的食環署人員發生推撞。其後警方到場，4名食環署人員被送院治療，涉事男子亦一併送院。案件交由警方調查。

食環真辛苦 每個對手都係葉問

點解打份工都要做無賴
知唔知自己做緊咩架

出大絕 sick leave

正

好似要上洗腦班

開始落雨地濕，食環唔會用訓地黎招住

今次撐食環, 因為無公德心嘅煙撚更仆街

食環署指人員目擊一名男子亂拋煙蒂，於是上前執法，但對方拒絕合作。事件中共4名人員遇襲受傷送院

食環狗就係低賤

一街都係變態火車頭

告班火車頭襲擊就岩啦

我的回應如下：

食環狗死全家

原來除咗欺善怕惡之外重係毫無尊嚴

唔做食環可以拍戲

兩邊都係仆街唔抵幫

估唔到紅非凡最撐既食環狗演技咁了得

畀盧寵茂教壞晒

原本捉DUM煙係好事
但咁訓係到又唔係傷得好勁做乜鳩姐
扮廢柴呀
BTW可能真係廢柴

葉問食煙.jpg

又可以放返一頭半個月

食環死全家
同而家城管有咩分別

俾人打到就要去驗傷架啦
唔係點拎SL

煙剷肺癌死全家